quit i大 及grant 問題

依家year1 想quit
有申請grant 同生活費

如果唔讀洗唔洗還返曬grant 比學資處？

要交你呢年 借左就係借左

Grant 生活費 車船唔洗（理論上佢決定 但你真係拎晒去交學費就唔會逼你）

Loan先要還

唔該你先 巴打